國泰航空停飛 Gatwick 對 BNO警號 黃世澤幾分鐘

國泰航空停飛 Gatwick 對 BNO警號
黃世澤幾分鐘
#評論 20201118

martin oei
94.7K subscribers

#國泰航空 #CathayPacific #BNO
00:00 國泰航空停飛 Gatwick 對 BNO警號
00:00 國泰航空停飛 Gatwick 係唔合商業決定
09:30 BNO Visa 造成中國可能資金流失
13:14 Trump 成敗係影響未來局勢

#Gatwick #London #英國國民 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家